黃心穎家姐黃心美離婚係咪因爲有第三者狐狸精？

黃心美unfollow黃心穎ig

【黃心穎許志安】黃心美IG再冇follow黃心穎 姊妹都要劃清界線？

醒目啦
攬炒咩

推

心美係咪發現左呀妹當年姣過自己條仔？

係老公呀, 佢結左婚又離婚

oh sorry我冇留意過佢
咁可能其實係姣雞穎搞到心美離婚